想知有咩好玩既omline 麻雀apps

想同圍內friend玩
唔想用果d要房卡果種 覺得好麻煩
接受到月費或者課金買斷mode

雀姬

Ff14

最衰要連B 站，跌咗個電話冇哂d 珍藏牌譜

開心鬥一番

雀魂

房卡

日本麻雀就有唔少手機版
日本公司: 天極牌丶SEGA既MJモバイル(有PC版,可連手機版)
中資: 雀姬丶雀魂

台服雀姫唔駛連B站
依家雀姫可以用Steam(PC)下載黎玩
但Account唔可以手機電腦兩邊連動

漏咗天鳳啊

FF14

konami都有一隻日麻(手機同街機)
不過都係MJ最正

雀姬夠你玩幾年

mahjong time 有齊香港、台灣、國標、美國、日本